Do realizacji zadania wykorzystano algorytm Dynica. Można opsać ten algorytm w nastepującu sposób – dopóki w grafie istnieje ścieżka powiększająca między źródłem a ujściem przetwarzane są nastepujace operacje:
\begin{itemize}
\item Zbiór wierzchołków grafu jest dzielony na warstwy (przeszukiwanie wszerz).
\item Wyznaczane są wszystkie ścieżki powiększające między źródłem a ujściem, których wierzchołki należą do kolejnych warstw (przeszukiwanie w głąb).
\item Z grafu usuwane są krawędzie nasycone po to aby nie przetwarzać krawędzi, które nie mogą należeć do kolejnych ścieżek powiększających.
\end{itemize}


